關注組：李宇軒落口供無律師在場

關注組：李宇軒落口供無律師在場

12名港人關注組成員、支聯會副主席鄒幸彤指，其中一名涉案港人到港後曾致電家人報平安，但其他7人至今都未聯絡得到，家屬要逐間警署詢問涉案港人是否被扣查，其中香港故事成員李宇軒的律師中午已到達警署，但警方以李宇軒正在落口供，不想見律師為由，未有安排會面，至今無法接觸李宇軒。

鄒幸彤指，家屬多次向警方查詢今日交接安排，都不獲回應，只能透過新聞得知8人情況，評批警方做法過分，質疑是否有事要隱瞞。

案中12人在去年8月，涉嫌乘坐快艇離境前往台灣，在內地水域被廣東海警截獲。各人去年12月底，在深圳被判刑，其中鄧棨然及喬映瑜因組織他人偷越邊境罪，分別判囚3年及2年，偷越邊境罪成的李宇軒等8人判監7個月，未成年的廖子文及黃臨福不獲起訴，已於去年底被移交回港。

原文網址：

屌

又係話唔想見律師

上面+依家同時受壓逼

同中國已經冇分別
搵律師都唔得

唔比佢見傳媒
唔想佢爆大獲